好憎前度嘅入嚟傾吓

一齊分享吓有幾撚憎個仆街死賤人

收嗲啦 分你老母享咩 仲想圍爐打飛機 自己死埋一邊打啦

想條臭閪可以再同我一齊

有一個過左兩年幾仲係憎緊佢

Same
分左手2年左右時後來冇啦啦死狗咁搵番我
又'' 矮'' 又西又接番工接收工又玩跟蹤

本來一直放唔低，睇到佢後悔個樣條氣即時順晒，完全放低左呢個人

你就一世係後悔中度過啦

佢飛你先？做乜無啦啦搵番你？

啲仆街賤精真係人生污點

比帽我戴死全家

不過佢無搵番我 而我都已經放低左佢

係， 枉我百般對佢好
我咩都冇做，不過一直放唔低既原因就係知佢一定會搵番我，到等到時就覺得解脫，放得低了。
呢年幾以黎個賤男仲keep住想嘗試同我修復關係，心涼

兩年幾都比你等倒，都真係難得。
希望你放下後找到比佢好千百倍的真命天子

本身岩岩分咗手都唔係好憎佢 直至我有新男朋友先發現條仆街影響咗我好多 令到我好無安全感 唔敢信人
希望條仆街有報應 拍多幾年拖先再比條女派返帽

放底倒佢嘅轉捩點係乜？而家仲憎嗎？

我以為新戀情不嬲都係最好嘅解藥。
希望你呢個新男友比個死仆街對你好多多聲

應該係因為遇到下一任 所以慢慢無再在意
但可惜我同呢個男仔都分左手
佢既出現 令我知道有人會對我好 唔係每個都好似條仆街咁對我

諗返轉頭
完全唔明當初點解要受氣

同個ex私自出街食飯 但係我果陣知道左果陣都原諒佢
之後同我一齊左幾年仲周圍識人 識到仔仲del我相
仲有好多好多呢d事
屌佢老母都唔知點解會揀呢條八婆 仲忍佢咁多年

分享完有幾憎又有咩用
淨係好想放低 但越憎就越放唔低
Let go啦屌

想佢一世都得唔到幸福

我應該係因為第一次認真拍 所以先委屈左自己

Same 我仲要好內疚
但發現佢係連登話自己叫過雞
頓時覺得佢之前講嘅一路都係大話

絲打我同你一模一樣
我以前剛剛分手反而仲係好鍾意ex

之後同左新男朋友一齊先知
原來ex 係咁仆街
以前以為ex對我好好
但宜家發現其實好一般
甚至出面既追求者對我分分鐘好過佢

但ex搞到我勁唔相信愛情 勁無安全感
唔敢信人
甚至當初分手後有諗過唔洗認真拍拖 玩下感情算
（多謝現任男朋友比左好多耐性對付我呢個人咁撚煩嘅痴線西 ）

同你差唔多情況 我怪自己唔夠信佢
點知就發現佢有SP 仲有返大陸玩
突然發現以前一切都係假既
覺得好恐怖 付出既信任就只會被利用

同你經歷有啲似 但我係岩岩同第二個分左手
佢都令我知道原來有人會愛錫自己

條8婆派帽之後有日搵我
喊住同我講佢以架男朋友唔好阿 對佢一啲都唔好阿
係咁罵佢又唔就佢 同我講分左手之後可唔可以同佢一齊返 叫我等佢
我彩佢都on99

希望佢同新歡早日分手

恭喜絲打脫離到佢

離開佢係人生最開心既一刻

更開心係預到下個真心對你好 你又鐘意嘅

憎到入骨
佢同一齊7年嘅女友分手，未放低就追我
之後佢前度知佢拍拖就成日搵佢，wts曖昧，出街食飯，我前度仲要車出車入佢......仲要個陣佢前度有仔
我仲一直好信佢 因為佢係我初戀，而家諗返起都嘔心
記得有次聖誕街仲失蹤左半個月，wts fb都有上但就唔聽電話，已讀甚至不讀
本身電話set我bb個啲名，後尾check佢電話見到set返我英文名
仲要有時偷偷地上大陸比我發現
有次深夜佢訓左我check佢電話，見到佢公司個秘書wts佢 問佢搞掂未？幾點過黎個啲
個陣我又on99原諒左，信佢地無野
個秘書仲要結左婚，警嫂黎
仲有好多好多黑人憎嘅事
發泄完 開心曬

我都係分咗手先發現原來世界上有咁多正常既男仔
一直以為所有男人都係會偷食既
恭喜絲打得到解脫 以後同男朋友仔開開心心 唔會再比人蝦啦

同依家呢個拍拖 就明白平平淡淡有個人愛自己係乜嘢感覺 唔會有任何恐懼 先真係明白以前點解會咁多脾氣咁多不滿 因為原來真係愛一個人 感受到比人愛住 你望住佢 就唔會嬲得落

憎到想佢快啲死
同佢一齊呢兩年好似受盡折磨
呃我冇女朋友 一齊個陣瘋狂問我借錢
仲要俾我知借錢幫條女落仔
係咁呃呃氹氹話分咗手
點知前兩個月知原來一直都一腳踏兩船
不停嫌我肥 身高165由53kg變47kg 都話我肥
仲要有次係電話見到佢用tg flirt啲女
問人出唔出黎扑野
成版都係問人拎性感圖
學歷低 成日淨係識賭錢
對屋企人態度系到仆街
番工冇朋友 冇同事鍾意
係個樣好睇少少
宜家諗番真係唔明點解可以因為一條仆街咁委屈自己
因為佢對自己咁差 搞到有情緒病成日喊
好怕自己唔再相信愛情 會孤獨終老
呢個世界仲有冇正常男仔

好撚憎啲垃圾

拍咗7年 聲稱唔夾分手
然後先知偷食咗2個月

用咗好多時間放低咗 都對佢無晒感覺
雖然不歡而散但念在佢都陪過我成長所以而家都無咩點憎個ex
反而有啲遺憾最後普通朋友都做唔返
不過下次喺條街見到條仔我一定打柒佢

本身聽講佢好似自殺左勁開心
後尾先知無死

佢條仆街仲有面搵返我
扮撚晒野咁話可唔可以傾兩句

黎手block撚左 厚面皮到

真係同你好似
我都曾經以為呢個係我最後一個
但上一個係佢分手先？

成日質疑
鬼唔望佢遇番個真仆街

係...
佢仲要做到好愛我
我到依家都分唔清...
佢邊句真邊句假
到底呃咗我幾耐

最尾果句好認同
但我仲未放得開 仲係覺得自己好有問題好大責任
唔敢去愛

你應該話可以，佢分左你再落井下石

最緊要宜家學識自愛
就算來緊日子同邊個一齊都好
都叫自己一定要愛自己先愛人
呢一樣野好緊要 哈哈
唔好比一個仆街前度搞到我地信念無曬

你都要開開心心啊絲打

如果你前度係手足
佢仆低左你會拉佢走定由得佢比防暴拉

我每一日都好想ex同佢啲朋友死

噉兩件事嚟嘅我覺得
佢感情仆街咪希望佢他日食返
但運動就還運動

比前一個月好少少啦 都仲唔開心緊
始終都一齊左兩年 分手個陣都無好好道別就完左

繼續偷食睇你幾時惹中性病

一齊左9年派帽！
後尾比人中出大埋肚！生左之後比人飛鳩埋！
報應重未完嫁！臭西！死耶撚

憎佢憎到仆街每次分手死狗咁求我同返佢一齊 一齊嗰陣 乜衰嘢都做齊 最後一齊四年話鐘意我個friend 咁扮得
我真係祝你中肺炎死

派完帽比我點知比人派返轉頭
就算有左新女朋友都keep住煩我
佢以為搵返我就要lur飯應訓醒未
我就特登唔block你 睇你幾時比女朋友發現
不過千祈唔好分手 廢事出黎害人

呢單
9年。。。係咪見大家冇諗住結婚所以佢先派帽

出街食食下飯突然發脾氣之後嗌分手
自問冇做錯啲咩而且對佢好好
仲要本身book好哂野plan左一月去日本
分手之後問我拎返哂個book野既錢
後來比我啲friend發現左佢同佢ex去左台灣玩
仲要響本身一月同我去日本個段時間去
個陣先發現原來得我一個on99 sad左三個月
而佢已經同佢ex風流快活緊

唔知啊
淨係想佢孤獨終老
一個自私嘅人唔值得其他人去愛

玩9佢

我最憎嗰個真係中左

佢係咪俾人破處

你要癲過佢先可以斷尾

x2
個pk講話條女性格好，食屎啦！性格好就唔會做第三者搶人男友啦
個女人姣得佢一樣可以姣第二個，希望佢快啲戴帽，戴完一頂又一頂

聲稱唔夾分手 --> 真係好pk, 有新歡又唔敢認，唔想做衰人，所以用呢啲垃圾藉口
我想個pk戴綠帽

恭喜

"出街食食下飯突然發脾氣之後嗌分手
自問冇做錯啲咩而且對佢好好"

佢一直都搵唔到位入你，咪唯有自製事端嗌分手囉
好憎呢啲人